香港有錢就大曬，限聚令？唔驚！

我地有錢人係大曬㗎，差佬都唔敢搞我地！
同friend踢下波、一家人跑下步、撚下𡃁仔飲下啤酒又一日，聚埋一齊幾開心
太古城就慘喇
法律面前窮人含忍！

不過個政府搞到我地雞毛鴨血我地啲friends同行好多生意都跌曬，死仆街限聚令